住公屋拎最低工資戴rolex會唔會串得濟

我驚串親啲鄰居

唔會 因為人哋知你住公屋 一定會覺得你帶緊假野

有出世紙 隨身帶住

你要貼埋係塊面先得喎

其他人已經假設左你帶假野 所以應該唔會比機會你證明 除非你將張出世紙掛係心口前面咁就應該冇問題

Rolex 平平地 係人都買得起

張出世紙都係假野

我相信大部分人都唔識分真假
靚女拎住個假袋 人地都會以為真
搵個豬扒拎住個真名牌袋 啲人都會話假

唔會
戴PP, A. Lange大有人在

痴埋張出世紙係個額頭到就岩哂